應否立法禁止街邊扮做問卷其實想拎人電話既公司？

屌你老味
左閃右避 避完叫人捐錢既籌錢公司
然後到班恤衫男女不斷死纏難打叫人做問卷

條街仲要熱到 hihi